一人一件中學柒事

我先 上堂訓覺放左個屁 點知係濕屁黎
之後起身女同學見到條校褲
勿相認

阿健？

我認得你

黑色架條褲

中出左miss